有酒店for元朗手足！！！

如果有元朗人唔敢返去有朋友book咗荃灣酒店比你地過一晚 兩間各男各女

有意留tg

元朗友小心

推

大家幫手推

再重推一次 依家太亂